東張閪望係咪唔摟屌唔開心？

點解依個閪節目，差唔多日日都要做d野摟人屌佢？
咁就叫關心社會？？

阿婆少少生意都無得做